{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158602?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 가족펜션블루 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、人数追加がある場合は事前に連絡してください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にとって損害賠償の責任となります。 客室内での食事や外部で用意した炊事道具の使用は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルが処理され、正常金額で再予約することができます。 バーベキューの利用時間は15時から22時までで、炭とグリルを利用する場合、追加料金が発生します。 入室の後、現地予約または入室前に事前予約が可能であり、バーベキュー利用の際には火災に注意してください。 宿内では禁煙ですので禁煙規定を遵守する必要があり、駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約の際に人数追加がある場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってペット連れでの宿泊が可能かどうかは異なりますので、予約の際に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事や炊事道具の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での食事や炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は15時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "禁煙規定を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿内では禁煙ですので禁煙規定を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 390
    }
}